[月經]暗瘡撚入

有冇人知成塊面都係暗瘡有幾慘
每日訓醒都有新瘡出
幾時先好呀

日經 a酸

其實幾好睇呀

唔洗安慰我啦

一波未平一波又起 我明的

睇左醫生未

我又生粒新啦今日

學生哥冇錢

一齊加油

啊 好唔開心

食A酸冇用

條路仲有排我地行

隻閪手啱先整損咗粒瘡 仆街

屌 好撚需要人一齊支持去走呢條路
其他面靚嘅人根本唔撚明

唔明點解d人天生靚面
咩都唔做就冇生瘡
我又保濕又勤洗面都爆瘡
公平咩

好撚狗啊啲皮膚
俾啲正野靚野佢搽都唔領情